鍾意人但又唔敢表白，冇用架你！

我係一個信feel同一見鍾情既人，對方唔一定係靚仔，而係某種氣質會吸引到我，但偏偏鍾意人又唔敢表白，甚至連接近都唔敢... 成日都覺得，如果男仔對你有意思，佢一定會有所行動，冇的話，可以收皮 ... 最後因為冇共同圈子，當短暫既關係結束時，雙方以後都唔會再出現係彼此既生活中

結果每次都係同唔算十分鍾意既人拍拖，但就硬係覺得冇feel，時間培養唔到feel，然後好快就分左手...

有感而發，因為最近鍾意左人又唔敢講，依家冇嚕... 對上一次係7年前... 覺得好可能咁就一世

系難架 可以搵到一個你又愛佢 佢又愛你嘅
真係唔知幾多年先遇到
冇feel嘅一齊都冇意思 只係嘥時間

訓教啦

點解要開始

gay

社會對女人好刻薄，睇連登都知啦
個個女人都驚俾人話嫁唔出、冇人要、老姑婆架啦，所以一開始冇乜經驗既，點都會想試下可唔可以培養到感情，衰過一兩次啦咪唔會再試囉...

有類女仔永遠都只會等仔埋身
即使本身自己係有鍾意既人
最後往往埋身既都係自己本身唔係真係咁鍾意
甚至係狗公

如果有對象 主動小小

曾經主動過 衰左
之後就覺得男仔鍾意你其實一定會主動，唔主動既基本上即係冇行，而事實又好似真係咁... 鍾意既，送哂奶茶上門都得

正如男仔相對女仔冇咁鍾意收兵咁，好多野都好直接

唔係好明你講乜
信一見鐘情又唔十分鐘意即係點？